考試早走嘅人係咩心態?

用剩低d時間覆卷/瞓覺唔好咩?

一係識哂
一係全部唔識

唔識咪走 諗住F左佢 F唔撚到

對撚住份唔識的卷
坐十世我都唔會識答架啦

瞓覺不如返屋企瞓

趕時間爆房

做晒咪走
識個D做個陣已經check左次有冇寫錯落去
唔識既野點check都唔會識

珍惜時間

可以避撚左漫長既收卷時間
設放十一點三
我十點九就早走
班傻豬就起碼要十點半先有得走
與此同時我經已係屋企喇

傻得過你肥左份卷

大學又唔會捉錯字捉grammar 既
你唔識既俾多一個鐘都係唔識架啦
寫晒咪走囉

因為真係做完覆完 早d番屋企訓唔好?
仲要坐係到等收卷

同埋要瞓都返屋企張床瞓啦
貪個試場靜咩

識嘅做哂
唔識嘅又撞哂
留喺入面托柒？

求學不是求分數
我見到份卷唔識真係早走番歸溫

唔識做咪早走溫下一科囉屌。。。

以前會以為早走會改得緊手D
但根本唔係
所有野由你寫名果刻就整定

識個爆4份子
啲人做到一半佢就早走左
原來成版無做
比人笑左成個sem

試過兩個鐘頭卷, 我第一個交, 用左一半時間到
最後都係A, 早走同遲走同你個grade 根本就冇關係
你係識嘅就識
唔識你磨到爛都係唔會識

咁都要問

痴撚線

唔識都唔會坐到識架啦
alevel地理份卷到尾我都睇唔明自己答緊乜春
作都唔想作咪拎袋起身走
又好離奇地半份卷我都鳩答但比我pass左

自己做卷好容易careless 之前試過做漏分題。。
所以而家會不停check卷check到最後 驚發現自己因為唔小心錯而後悔唔睇多幾次

當你一日有2科要考，第一科一做完就會想早走
等收卷根本浪費時間

唔識又坐到最後係想個心好過D

同自己講只係唔夠時間做唔係唔識

仲早過你

好想考完最後一科啊

早走=肥左份卷

試過有科3個鍾既course 用左2個鍾做完 check 卷點check 都覺得冇野改 好有信心 點知出黎C+

返屋企訓唔好
試過三個鐘頭嘅卷坐一粒鐘就走 最後冇事

year 1 第一個試之後發現收卷要等好on9, 自此當每份卷只有1.75個鐘
有時半個鐘到就走

樓豬認為坐到等佢收卷會比多啲分？

因為effort唔等於result，你覺得坐多陣會高分d，我覺得坐多半個鐘唔會拿多好多分，性價比低

炒左可以安慰自己已經努力過

岩岩早走咗 然後見到呢個post
只可以話 走過一次就返唔到轉頭
之前試過收咗半個鐘卷先放 坐係到99下不如早啲走

你唔識/做錯既話 俾你最多check一兩次姐搵到錯處姐
坐係到有撚用？坐得耐=高分啲？
通常磨爛席個啲都係低分

次次都早走
我唔明set咁耐時間做乜 識既做完check一次冇寫錯或寫漏就走得啦 唔識做既都唔會識做

科科都係前一兩日溫，次次都早走，根本佢畀你嘅時間係好充裕，識嘅個半鐘一定做得哂 唔識嘅你死磨都係做錯，自問係懶到仆街，最後咪又係過3 second up grad

望到份卷心諗點解出得咁直接無乜tricky位 3粒鐘考用兩粒鐘做完，最後都係高過mean 1 sd咁濟

識就識唔識就唔識，堅持到最後嘅，一係就追求爆四，一係就廢柴唔識磨爛蓆，雖然前者多數早走

好正常，寫名個刻已經決定咗你嘅分數
考咗咁多年試，上到大學嘅心態係快手做哂快啲走

識玩一定十分鐘加紙
再好大聲撕紙出黎 一頁一頁咁易睇好多
再早走果時勁大聲咁執野
就算唔識都要好沾沾樣行去
可以擾敵

三個鐘考埋D入門野

點解一開始就假設早走=唔識做

引來全場目光
行出去果刻有大地在我腳下果種感覺

係囉 坐多陣就會識做㗎啦咩
定樓主覺得啲人係為早走而早走 連明知可能仲識做都會早走

最後走會高分呀？

做完覆完唔走托鳩呀？

樓主第時番工 應該係自願OT 幫公司做野個啲

鬼知咩 留係到咪又係唔識 唔走等拿勤學獎？